twice彩瑛(牙隱)平時唔聲唔聲原來係一個無政府主義者...

最鍾意著嘅衫印住ACAB = All Cops Are Bastards =.=

同意

睇咗咁耐twice post終於有個有創意少少

隱你老母==

好正

牙隱呢個名真係好扺死

樓豬抄人的==

估唔到佢係咁嘅人口==

1隊TWICE=2隊KERORO小隊